［冷氣軍師］其實而家我地要放大黑狗做錯既所有事

我地唔好期待佢地會認錯，但係要摧毀佢地餘下既公信力，有幾黑講幾黑，佢地記招一定係隱惡揚善，我地就要將佢地最暴力個面，日日播日日講，等個社會知佢地先係不受控既持槍暴徒

推

push

淨係對黃大仙廟開槍，已經夠做

自推10次

雞蟲 廢柴 毅進仔 賭仔 黑社會

殺人兇手

文宣組keep住做野

由最嚴重既強姦開槍細至講粗口，要全面鉅細無遺咁講，等佢地既記招變成垃圾

其實要講就由佢地撐修例開始

有無人整合